未FC 香港好多手足被運去新疆

【2020年04月27日】（欧洲希望之声记者郑平报导）香港反中共浪潮自去年兴起至今，被捕人数近万，早创下1967年以来的历史记录。当中很多据传被秘密押送至大陆关押。近日，有进一步消息被曝光。

推特账号@一剑飘尘06昨日发推说，香港被捕年轻人被中共用火车押送至新疆，被分散关押在偏远的山沟内。

@一剑飘尘06说，消息源是他的一名老读者，“为了他个人安全，内容有修改”。他并呼吁美国总统与国际社会，“关注香港孩子！”“调查这些香港孩子的下落！”

香港反送中运动中，曾不断传出大量年轻人失踪的消息，部分失踪人士仅有15、16岁。香港《壹周刊》去年12月曾刊文称：自6月以来，社交媒体上经常看到寻人个案，而警方对这些失踪案例是“冷处理”，港民自发在脸书上成立了“香港失踪人口关注组”，已登记了大约700失踪个案，多数是学生。

Advertisement

终于，在去年11月26日，英国《太阳报》刊发一段据信拍摄于18日的影片显示，一群年轻人被港警押上两列港铁列车，其中一列火车的窗户被黑布遮盖。影片中清楚可见，这批人的双手都遭反绑，估计是被上了手铐。外界当时提出，这些年轻人恐怕被押送到中国境内的集中营。

香港反送中运动逐渐转为香港社会与中共的对抗后，在国际社会产生蝴蝶效应，令台湾人清楚意识到中共的恐怖之处及一国两制纯属烟幕，成为立场反共的民进党成员蔡英文连任台湾总统的助推剂。

某种意义上讲，香港反送中运动助台湾不至于落入中共魔爪，也剥下中共的画皮，让贪恋中共经济利益的国际社会有机会意识到其无赖与野蛮的程度。

观察人士说，从这个角度来说，国际社会有援救香港学生的道义责任。

@一剑飘尘06呼吁美国予以关注，并表示：“美国总统一直以来都有一个重要职责：弘扬美国价值观，其中就有人权！美国优先，不是美国唯一！同理心是美国人普遍具有的美德。”

又9up

可以點？ 就黎放假諗下去邊玩好過

真

#2 , #3 五毛

你要知到大紀元化都係中共discredit 一方嘅手法

如果係真 點會無返咁上下人出黎講話自己家人朋友 唔見左

當係失蹤人口

日日都有人失蹤 邊有人理？

佢地家人朋友 唔知佢6月打後做過D物?
比黑警當失蹤人口 就會接受?

無人識上黎發大佢? 如果真係好多人
應該個個星期都有人上黎爆大鑊

話死左嗰啲又唔見有人咁懷疑既

好多五毛圍爐

被自殺個D post 下下都1001
裡面幾多分析 幾多懷疑
你有無睇post嫁 呢個post到而家都係唔夠1頁留言

而家係要向事實去分析 唔係一味唔洗FC 唔洗分析就係錯
咁同支那有咩分別 唔接受人地老屈我地 但容許我地屈人地